病床就快爆滿，武漢肺炎患者周街走既日子已經不遠

仲有30張病床，想有床就快d感染霸左先

醫院管理局總行政經理（病人安全及風險管理）何婉霞表示，2019冠狀病毒病確診個案增加，對公立醫院隔離病床供應構成很大壓力，醫管局會採取多項措施增加供應，並加快病床流轉。

何婉霞今日在簡報會上表示，扣除需維修的病床數目，公立醫院目前約有1,150多張隔離病床。醫管局會在可行情況下，暫緩年度維修保養計劃，以保留足夠一線隔離病床接收有需要的病人。

醫管局已陸續啟動二線隔離病床，希望增加病房接收病人的能力。

高觀屋奇一日油

最後手段係不再提供治療

冇啦，今日感染已經冇床

輕症去2線床，再唔係去晒亞博隔離

每日有幾十人出院wo
出院準則假陰性都照放

大把人一早感染左等兩三日都未入到醫院呀

7婆應該去霸左－張，呢幾日都唔見咗佢

當醫療系統爆煲 就到死亡率直線上升